問得我同你阿媽跌咗落水你會救邊個呢條問題嘅女人一定唔會係真心鍾意你

因為佢將你置於兩難嘅局面